典解腰甘對禾

禾刀估吾到會甘吾開心架=(

禾刀吾g自己圓來甘認珍= =

禾聖隔油決陷^^

yeah

吾g梨言念喵牙=3=

吾sick甘多

吾g相典

冷靜啲

吾g梨相典

難過什麼？

矛牙 吾相talk 邦吾倒禾

老曆左就蒜拉=.=

可能可以幫你分憂

no la 矛勇

都一樣的

55 time=時間

但時間一直過很慢

nvm 禾生芣魚屎

cls

可能你之後會很好

禾csl架

豬前 豬后

我smartone

吾同台…

只管盡情過